命令洗澡不准鎖門 少女出庭：爸爸邊看邊說「沒什麼好看」

記者郭世賢／基隆報導

基隆市一名傅姓男子2006年跟老婆離婚後，扶養年僅3歲的女兒，但2018年8月起少女前往媽媽住處後，再也不想回家，傅男認為前妻與丈母娘，故意不讓女兒回家，控告兩人妨害家庭。女兒出庭作證時竟供稱，爸爸會看她洗澡、換衣服，還會打她，所以不敢回家。基隆地檢署近日偵結，認為2人妨害家庭罪嫌不足，不起訴處分。

不起訴處分書指出，傅姓男子與妻子因感情不睦，於2006年間離婚收場，當時年僅3歲的小女童由傅男扶養，父女兩人住在一起；直到2018年8月，女兒已是15歲少女，便離家跑去找媽媽與外婆同住，就再也沒回父親住處。傅男認為他擁有女兒監護權，是前妻故意不讓女兒回家，控告前妻及前丈母娘妨害家庭。

檢察官開庭，女兒出庭作證時表示，供稱不是媽媽不讓她返家，而是爸爸經常莫名其妙毆打她，還會進來房間看她換衣服，並且說「沒甚麼好看的」，有時洗澡時更命令她不准鎖門，爸爸會開門進來看一看就走了，讓她感到害怕才不願返家。

基隆地檢署採信女兒說法，認為宋女與張姓前岳母罪嫌不足，不起訴處分。

關心個女都唔得，世上只有爸爸好

新北教壞埋基隆

小朋友沖涼跌低暈左無人知點算

台灣又贏

養到你咁大，望吓都唔比

Link?

嗱
呢度有啲錢俾你fing
你淨係同個官講有人睇住你沖涼得啦

驚佢暈左係入面

關心下好正常

父愛如山